不死守新戰術? 旺角->尖咀->紅磡->太子->新蒲崗->黃大仙->???

好厲害，四處游擊

黑警用衝刺拉人戰術，點對付好

旺角義士

黃大仙MTR有狗拉人

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

好撚嬲呀

紅磡又有

鑽石山站都有

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

黃大仙可繼續向東發展好多幹道

九龍城/新蒲崗無位去，好容易比狗圍，未到黄大仙已拉哂！撤啦，留返星期一

黃大仙黑警開始打街坊

Push

條戰線直頭係be river

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

啱用幫手上熱門

圍魏救趙!
圍魏救趙!

順住條觀塘線落去

冇裝街坊無敵